(突發) 外交部：周日起不承認BNO為旅行證件和身份證明

外交部：周日起不承認BNO為旅行證件和身份證明

在北京，外交部發言人趙立堅表示，中方星期日起不再承認BNO作為旅行證件和身份證明，並保留採取進一步措施的權利。他說，英方試圖把大批港人變成二等英國公民，已經徹底改變原來中英諒解的BNO性質，英國現在所謂的BNO已經不再是原來的BNO，嚴重侵犯中國主權，粗暴干涉香港事務和中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方表示強烈憤慨，堅決反對。

中方本周日起不承認BNO護照為旅行證件

#港聞 中國外交部批評英國政府的英國國民（海外），即BNO新簽證政策，粗暴干涉中國內政，宣布自周日起，不再承認BNO護照作為旅遊證件。 (1/29/16:08)

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

BNO居英新簽證周日起可申請

#港聞 英國政府公布，擁有BNO身份的香港居民，周日起可為自己及家人，預約申請到英國居留的新簽證，申請人在英國逗留六年後，符合條件便可入籍。英國首相約翰遜說，透過BNO簽證計劃，捍衛了香港自由和自治。 (1/29/16:27)

低尻能，快撚d走好撚過

咪叫你走囉

仲有電話卡依家都要實名

收咗市先講？

講到好似之前可以用bno 入境支國咁

會唔會加速移民潮

唔夠膽取消BNO
快撚啲啦，你自己合埋眼唔認有條撚用，其他國家認咪得lor

可以的
反而特區唔得
要回鄉証

原來係咁

真係求佢加速快啲取消BNO持有人嘅身分證同埋國籍將呢啲唔聽話嘅BNO持有人趕去應吉列帝國呢啲洋人法外之地

中方周日起不再承認BNO為旅行證件和身份證明

英國政府將於星期日起實施英國國民海外護照BNO簽證政策，合資格人士當日開始可以在網上登記，預約到位於北角的簽證申請中心，提供指紋及照片，辦理相關手續，2月23日開始，可以透過手機程式提出申請。

在北京，外交部表示，中方星期日起不再承認BNO作為旅行證件和身份證明，並保留採取進一步措施的權利。

發言人趙立堅說，英方試圖把大批港人變成二等英國公民，已經徹底改變原來中英諒解的BNO性質，嚴重侵犯中國主權，粗暴干涉香港事務和中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方表示強烈憤慨，堅決反對。

英方試圖把大批港人變成二等英國公民